<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Works on O Abominável RoD!</title>
    <link>http://localhost:1313/work/</link>
    <description>Recent content in Works on O Abominável RoD!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-pt</language>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/work/proj-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/work/proj-1/</guid>
      <description> A Zona Gráfica Volume I saiu em Maio de 2010 e foi a quarta edição da revista alternativa Zona. Esta edição conta com uma participação minha com a história Olho por Olho, entre participações de muitos outros autores.
Caso estejam interessados em adquirir esta edição podem fazê-lo através do link abaixo:
Comprar </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/work/proj-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/work/proj-2/</guid>
      <description>A Venham +5 é um fanzine do colectivo Toupeira. Trata-se do colectivo de autores de BD mais antigo a operar em Portugal, mais própriamente a partir de Beja. Participei na edição no.7 do Venham +5 com uma banda desenhada chamada EUROPOLIS. Uma estória curta que fala sobre o futuro da europa e dos avanços científicos.
Não tenho conhecimento de que esta edição ainda esteja disponível. Visto que se trata de uma publicação da BDteca de Beja podem contactar caso pretendam inquirir sobre a disponibilidade de exemplares antigos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/work/proj-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/work/proj-3/</guid>
      <description>A revista Moda Foca foi publicada pela editora Pedra No Charco em 2008. Nasceu da mente de Álvaro Santos e contou com a participação de vários autores, Álvaro (uma vez mais), Andreia Rechena, Chuaga, Derradé, Inês Ramos, Luís Graça, Osvaldo Macedo de Sousa, Pedro Alves, Rodrigo, Teresa Câmara Pestana e eu próprio.
Participei com as BDs O futuro dos nossos filhos e A Consulta,
Caso pretenda adquirir este exemplar da revista Moda Foca pode fazê-lo contactando o editor pelo email bdjornal@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/work/proj-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/work/proj-4/</guid>
      <description> O Entropia Zine é um fanzine digital do grupo Entropia, coletivo de autores de banda desenhada e ilustração.
Nesta publicação partiipei com uma BD em contexto medieval entitulada &amp;ldquo;O Torneio&amp;rdquo;.
Pode ler esta edição do Entropia Zine no serviço de publicações online Calameo:
Ler Agora </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>